鍾意着吊腳褲同唔著襪既陳展鵬

點著都有陣亞視味

原來件嬲近睇係咁既樣

holy shite

佢手上隻戒指

成日扮劉德華

好老土

吊腳褲唔著襪有乜問題？我都會咁著

得罪造型師定係佢自己口味黎

應該自己口味嚟

唔講仲以為佢斷手指

啲料好似唔係好掂 甩哂出黎

新一代時裝車禍

都唔新啦 炒左十幾年

屯門公路嚟，日日都炒

好浪費個樣 本來可以好型

幾好睇其實

會唔會係船物仔'

想表達咩 好撚型

吐露港黎 日日都炒

做咩唔第眼鏡

做咩唔帶眼鏡㩒住浸亞視味

佢就係陳展鵬

想表達有依種襪 咪酸人地型啦

鬼唔知有呢種襪咩
著皮鞋就正正經經著返對正常襪啦

40歲人佬味出黎就正正經經著套西裝簡單啲咪算
重扮後生著呢啲
古古怪怪咁

潮流教主

樓上收返埋對死人腳啦屌你老母閪

西裝唔著高筒襪其實好柒囉煎pan,咪撚上黎兜啦

老牛加白鞋, 成個裝修佬咁

咁都有打手

佢要學吓黎耀祥,人地次次都係着套西裝簡簡單單,好有型咁出席活動
佢就成日當自己係18,22既後生仔,打扮到好似好潮咁

佢件褸個條野fing下fing下 都唔知咩design

講左咁耐仲未有月歴圖

佢係當自己係18歲, 著番90年代既風格

陳山聰都吊腳西裝 但佢CARRY到

做乜啫你

其實唔明點解會有人鍾意佢 成陣亞視味又老土
好似90年代走出黎咁 睇佢之前做巨輪真係毫無違和感

傻仔

Benny

去TVB改左名做RUCO

胡定欣好靚

老土兼核突

February 依期最紅

藍球界nba代表 西書
歌手代表 漿
影視代表 亞視鵬

著吊腳褲都著正常襪，識玩

咁MJ識唔識玩？

其實點為之著得好睇
點樣訓練自己
我唔想出街著到佢咁樣
人靠衣裝
好多時執一執個人睇落就會唔同哂

我吊腳褲一定唔會著襪

你著到mj咁出街？

lm

真係唔明佢
明明樣ok有佬味又有身型
係要搞d野畫蛇添足

你理得我點著，我條問題你都未答
而家你話屌腳褲長襪係"識玩"
咁MJ到底係咪你講果種"識玩"？

搞清楚係衫著人定人著衫先串人啦

袁文傑又係亞視人兼中佬，佢又係亞視人兼中佬
但係袁文傑成個人行出嚟係有型中佬feel，佢就中佬扮新潮feel

件衫好似電視雪花

如果著出街咪識玩，著黎出show咪正路
到你答我，你會著到mj咁出街？

全身連戒指look

Benny 定ruco都有種大陸東門味

深圳東門

男有煎pan，女有gem，香港時裝界嘅驕傲

唔知我out定乜
真係覺得吊腳褲加皮鞋or巴打呢啲鞋好撚柒
劉華著都咁話

件褸 好似有件名牌差唔多樣

成4頁都未有on9仔出黎話酸佢，睇黎佢真係柒

真相個陣仲好地地
依家越黎越柒

佢啲taste真係差到呢

亞視月曆.jpg

真係，早兩年仲好地地無啦啦成日整色整水

咁樣我接受到喎

個個都話佢有陣亞視味，不如首先講下何謂「亞視味」？真心唔明。咁tvb 味？ viutv味呢？

真係好撚老土

八九十年代look/老土味

柒味同老土味

其實吊腳褲皮鞋唔著襪係冇問題，問題係佢Carry唔到⋯ 柒味濃郁

好想奶佢隻腳

formal dressing同casual wear既分別
formal dressing 著西褲點都要著返對襪掛
我覺得casual wear吊腳唔著襪無問題
但佢台慶著到人地中學雞grad din 咁
呢啲咪成陣亞視味囉
其實佢外型唔差，係都要著柒衫

馬戲團行出黎

其實今次下身算係咁,係上身出事

但係唔知點解佢硬係有種柒味

佢兩個都係冇著襪，但係個feel順眼好多

條褲近腰位咁鬆身既

其實係，呢d場合男人有套西裝，著對皮鞋加對高筒襪真係好睇好多

好撚型阿 屌你老母

應該係
好似陳豪咁，簡簡單單咪著得幾好睇

人地呢個其實casual,但佢又唔係喎,完全carry唔到

人地冇mk飾物，顯得有型好多

咁陳豪話晒之前係model黎
著衫點都有sense D

一個型佬feel
一個東莞feel

又會咁橋係田蕊妮

應該係tvb決定，因為有得自己選擇既話，我諗胡定欣同陳展鵬唔會想同對方一齊行紅地毯

呢兩個好過陳展鵬好多

好似係樣既問題

比你咁講完又好似係

陳展鵬知自己個樣柒所以著啲柒嘢上身以為可以負負得正, 點知柒上加柒

災難級

今次玩駌鴦西裝嬲

JM9 你想表達你同展鵬一樣？

次次都要加返少少detail位去扮型，其實正正柒喺呢個畫蛇添足位

褸ok 條tie

屌你 陳展鵬
令人不敢直視的男人

條褲著返slim fit 先吊腳啦好嗎⋯⋯

我都覺

條tie做乜撚野有幾點係咁